歐美主流樂壇集中討論區22

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Ari’s new song ‘imagine’ comes out tomorrow 1pm

In a recent interview with 1035KTU, Miley Cyrus said ‘Younger Now’ ‘wasn’t exactly the album for her’: “Younger Now album, it was obviously a little bit more country-influenced, but I felt like I still really love pop music, and I love music that can be played at the club”

Pop Miley

有啦，國泰有啦

原來你改咗名，差啲唔認得你

Az巴認得我 深感榮幸

Tell me it’s over 聽到好心痛

今年Times Square倒數係XTINA

年尾先黎做野

Rolling Stone’s best albums of 2018:

1. Cardi B - Invasion Of Privacy
2. Kacey Musgraves - Golden Hour
3. Camila Cabello - Camila
4. Pistol A - IG
5. Ariana Grande - Sweetener
6. Travis - Astroworld
7. Pusha T - Daytona
8. Lady Gaga & Bradley - A Star is Born
9. Kurt V - BII
10. Drake - Scorpion

Miley Cyrus announces on the Tonight Show Starring Jimmy Fallon that she’s releasing a studio version of ‘Happy Xmas (The War is Over)’ with Mark Ronson & Sean Ono Lennon at midnight ET.

快啲搵人攞走Ari部手機 佢就嚟係twitter leak晒成首歌啲歌詞

so pop

No album this year

Taylor Swift is the first female artist in history to have three albums spend at least 4 years each on the Billboard 200.

Marina shares a snippet of a new song titled, “Enjoy Your Life.”

Alan Walker - Different World (Album)

Zayn - Icarus Falls (Album)

PAPER’s choice of 2018 #breaktheinternet:

•People’s Icon: Cardi B
•Red Carpet Moment: Rihanna
•Pet of the Year: Piggy Smalls
•Clapback of the Year: Lana Del Rey’s response to Kanye’s support of Trump
•Meme of the Year: Cardi B
•Music Drop of the Year: ‘Sweetener’
•Breakout musician of the year: BTS

Alan Walker

Cardi B was the only artist who appeared twice on @TIME magazine’s list of “worst songs of 2018” — “Girls Like You” (#5) & “Taki Taki” (#7).

Janelle Monáe - Crazy, Classic, Life [Official Video]

lana the queen

如果唱unless it’s with you就好

唔會啦 都應該係accelerate, fighter 加萬年飲歌beautiful 個類
唱下your body 都好呀

Twitter
Kanye VS Drake
睇到好嗨

Ariana Grande - imagine
Apple Music:

Spotify:

Your Body得一個live仲要唔係正式

正路係 Ain’t No Other Man,Beautiful,Fighter三寶 或者加多首Fall In Line

想聽Make The World Move+Let There Be Love 仲有Pipe(私心) 前面兩首好啱除夕倒數唱

Ariana Grande - imagine (lyric video)

好長 佢連tweet幾十下睇唔晒

The Most Honest Christmas Album Of 2018 (ft. Rita Ora)

1:11 All I Want For Christmas is You (Rita Ora Cover)

竟然會兩個合作拍片

Drake finally called
Mission accomplished

睇壞眼

我本身都諗今年Dick Clark’s啲星咁弱 邊個擔到大旗唱壓軸 原來仲有Xtina

聽完頭十秒 我一句歌詞都聽唔清楚
諗緊佢唱緊咩文
但整體嚟講都⋯ 幾冬天

Let there be love 正呀
Fall in line唱live好易flat
其實lotus d歌唔係咁差

“imagine” by Ariana Grande is now the #1 song on US iTunes, achieving it under an hour. It becomes the fourth fastest song in US iTunes history to reach the top spot.

Miley Cyrus & Mark Ronson - Happy Xmas (War Is Over) ft. Sean Ono Lennon

Spider Man Soundtrack:

They better do another collaboration again

尋晚睇咗MC個養老AIWFCIY show, 好正

想睇 冇朋友 應該唔去了

絕對同意呢兩首係overrated得好勁既2018 worst song

究竟Kodaline 會唔會嚟呢
公佈會開台北了 上海都樂似有場

好多年專榜都排 cardi幾高下

“Dirty Computer” is the #1 most acclaimed album of 2018.

The album received accolades from more than 20 major publications including The New York Times (labelled it as the #1 album of 2018), TIME (#2) & more!

應該係年尾榜jam出嚟

等 寂寞到夜深

Girls like you overrate
Taki Taki Payola overrateeeeeeeeeeeeeeeeee

唔知係咪3月頭搭住臺北 但我想二月尾多啲

我都想知呢隻碟有咩優勝之處 認真研究

有冇人有聽keane 好似要reu喇

我都想係2月尾 因為3月頭可能唔係香港

我覺得個排名俾盡40名

可以太耐無pop rap

The Cure are releasing a new album in 2019

“Kiss And Makeup” by Dua Lipa & BLACKPINK now ties with LittleMix’s “Woman Like Me” ft. Nicki Minaj as the FASTEST girlgroup song EVER to surpass 100 MILLION streams on Spotify! Both achieved this in 55 days.

Kim Kardashian West sides with her husband and slams Drake on Twitter:

“He paved the way for there to be a Drake”

Imagine個編排好Mimi feel

第一次聽嗰陣 後面個falsetto以為係Mimi

想問幾時買飛 想同另一半去

Mimi咬字好太多

我淨係話後面C7嗰個音

Ariana Grande reveals on her Instagram story that Manchester is not apart of the Sweetener World Tour dates. However, she plans to make up for it with a special show.

One Love Manchester 2.0?

The Chainsmokers - Sick Boy (Album)

雖然冇乜人想知但巡例擺出嚟

Ariana Grande’s “thank u, next” holds the #1 spot in the UK for the 6th consecutive week.

Ariana now holds the longest-running #1 track by a solo female artist in the UK this decade. It’s the first song to achieve this ever since Leona Lewis’s “Bleeding Love” in 2007.

“The Best Damn Thing” by Avril Lavigne has now surpassed 1 BILLION total streams on YouTube!

It’s her first album to achieve this!

Deserve better

UK Album Chart

The Greatest Showman returns the top of the Official Albums Chart this week with a significant boost in sales as we enter the Christmas period.
The collection notches up a 22nd week at the top with 57,000 sales across physical, download and streaming - its highest sales week since its release.

Girlfriend youtube第一首100m
但到而加都未有500m

IM FUCKING TIRED OF THAT 又唔見lalaland好成績 明明高質咁多

👀

20 Best Pop Albums of 2018

14. Rita Ora, ‘Phoenix’

This was nearly a decade in the making: Rita Ora has been on the tips of our pop-knowledge tongues for years and with Phoenix she finally released her U.S. debut album. Record contract purgatory kept her singing career stalled, but she didn’t need an album to keep our curiosities piqued as she released singles and collaborations, acted, modeled and became a tabloid fixture. Thankfully, the music matched the persona. Phoenix is a perfect platform for Ora’s smoky soul-pop voice, and she pairs it seamlessly with upbeat, radio-friendly power-pop as heard on singles “Your Song” and “Anywhere.”

”Let You Love Me“ by Rita Ora has now entered the Top 40 of US Pop Radio at #40.

It’s her first song to achieve this ever since Iggy Azalea‘s ”Black Widow“ in 2014.

Janet know them

But Mariah still don’t know JLo

Mimi:Who?

.Offset publicly apologizes to Cardi B for his infidelity, and hopes to be with her as his birthday wish.

負皮嘅唔該解釋到我明為止 in terms of 套戲定音樂 greatest showman都唔夠揪 次次入cd warehouse聽到this is me都想走

Mama are you ok

New materials
New songs
New album
New tours

Shawn is into daddies

ZAYN - Icarus Falls (Album)

Daniel Powter - GIANTS (Album)

我唔理佢做乜 淨係想佢音樂有進步嘅一日

BAD DA THAN HE CAN

Ariana Grande dominates Spotify US, occupying the #1 and #2 spots!

‘imagine’ debuts at #2 on Spotify US, with over 1.71m plays. It also debuts at #5 on Spotify Global with 3.74m plays. It is the 6th biggest female debut in Spotify’s HISTORY.

‘thank u, next’ remains at #1 on Spotify Global & US with over 6m & 1.9m plays respectively.

佢識日文添啦

IT ISNT IN MY BLOOOOOODDDDD

仲有mv出

其實已經有哂成個emotion picture係Youtube
啲MV都喺係入面cut出嚟

好正 大製作
琴日先再睇多咗次

我知有呢個emotion picture
不過冇入去睇，以為好似M A N I A同The Pinkprint Movie咁另外拍

Rihanna 幾時出新歌

除左Fenty之外所有嘅野佢都唔會再理

副業天后出山=都市傳說
咩註冊新歌同新碟概念全部都係炒作

2020都唔知有冇佢份 有featuring已經算執到

Today marks four years since Nicki Minaj released her fourth studio album, The Pinkprint.

The album debuted at #2 with 244,000 units (198k pure). It spawned the #2 Hot 100 hit single “Anaconda”, and left a mark on female rap.

Longest-running #1 song by female artist on Apple Music Global of all time:

#1. Havana (120 days)
#2. One Kiss (65 days)
#3. Look What You Made Me Do (47 days)
#4. thank u, next (41 days)

Ari doesn’t need to use you to promote her song

仲有國家嘅事呢

Pete has deactivated his Instagram

Nicki takes shading Ariana???

Kanye其實一開始無講錯
Ari係借左佢同Drake場世界大戰來promo

Spotify Wrapped會唔會計埋離線聽

似drag緊班fans多啲

&
Ariana is my sister, y’all can’t & wont come between us. Go awf. . . . .

Pete Davidson just posted what is essentially a suicide note and the majority of the comments on it are cruel and encouraging him to take his own life. Stan culture is a huge mistake.

Nick同Ari嘅友情唔係咁隨便 有啲嘢冇公開係網上講唔代表佢地私底下冇chat 但啲fans淨係識睇面嗰層

Btw Pete好似幾慘 成日都比人狙擊 今次佢撐Kanye比人話佢因為可以攻擊Ari 明明自己兩個禮拜前先係SNL shade過Kanye

Variety reports Nicki Minaj could be joining in the mix of Maroon 5 and Cardi B at the 2019 Super Bowl halftime show with many other artists.

reached out to more than a half-dozen stars to appear as featured guest...but so far, none have agreed to do it.

21 Savage gets crowd to chant ‘Cardi take Offset back!’ at 2018 Rolling Loud.

Troye聽日開搶 見Live Nation啲comments好多人話去 救命 有冇咁多人爭 好驚搶唔到

唱歌已變成興趣

我都係要張588姐 唔好咁對我

Brian Newman - Don‘t Let Me Be Misunderstood (Montage) ft. Lady Gaga

Nicki don’t do stupid thing again you are doing way too much... the Twitter stan is blaming you

企位做咩唔買888？抵啲wor

One year ago today, Charli XCX dropped her second mixtape of 2017, ‘Pop 2’!

The futuristic mixtape was received with critical acclaim and is often referenced by many as “the future of pop music”!

Machine Gun Kelly praises Lana Del Rey during his interview with The Galore Mag, and reveals the concept of their upcoming collaboration:

“It’s a song about wanting to be bad for someone good.”

but ain't it the truth

呢鋪想撐Kanye

(娛樂性質)

The Ten Worst Songs of 2018

如果pete真係咁樣而死左ari會唔會入精神病院

He better not do that stupid thing.
已經有人話Ari嘅一舉一動都會有人死
例如話佢一歌嗰日就有celebrity死 同埋話佢可能一年累死兩個男朋友
Which我覺得完全唔關佢事 why people always blame her

Offset crashes Cardi B’s set at Rolling Loud.

The rapper brought out flowers and a cake set up that spelled out “Take Me Back Cardi” on stage. Cardi B was not feeling the gesture and had him and the set up removed.

Okuuuuuuuuur

Same 有冇人簡單講講

拜託請ariana同cardi b合作吧~

老老實實
之前唔係話Pete有份刺激Mac所以要分手架咩

that is fake news

我準備要拍片搵Troye bb了 anyone together

Stan culture goes completely wrong

Thanks but最後個句

係得hk有 ？

每個地方presale前一兩日佢就會叫人錄Troye is coming to xxx

Hkticketing sucks every time

“Shallow” by Lady Gaga & Bradley Cooper returns to its #1 position on iTunes Worldwide, spending its 60th day at #1, making it the FIRST song of 2018 to achieve this!

“All I Want For Christmas Is You” by Mariah Carey reclaims its 2018 peak of #2 on iTunes Worldwide!

‘Icarus Falls’, ZAYN’s sophomore album, is looking at a 15-20k SPS (3-5k pure) debut in the USA, despite positive reviews from critics and fans alike.

The1975’s lead vocalist Matthew Healy announces the original idea of renting out a venue for a six day period to perform six shows — one for each of the band’s eras.

Billboard crowns “All I Want For Christmas Is You” by Mariah Carey as the BEST Christmas song of ALL TIME!

Cardi B turned down the offer to perform at the 2019 Super Bowl Halftime Show in support of Colin Kaepernick, US Weekly reports.

GUNS N’ ROSES’ RICHARD FORTUS: ‘WE’RE GOING TO TRY AND DO ANOTHER RECORD’

me ne me me me me me 飛已攞

Neon Moon - Cigarettes After Sex

咁心大 咁快我要19號先買到

快

好正 希望佢地會喺youtube live喇

我都買咗

佢哋又慘啲嘅
次次都冇佢哋份

突然loop返

Drake - Too Good Ft. Rihanna

James Morrison - I Need You Tonight

Britney Spears just shared her Christmas playlist titled ’Britney Spears: My Only Wish (This Year) - Holiday Mix’ including songs from artists such as Ariana Grande, Mariah Carey, Kelly Clarkson, Fifth Harmony, Sam Smith and more.

Listen:

Ari, Halsey & Mariah
Sunflower movie impact

Mariah Carey’s “All I Want for Christmas Is You” is the highest charting Holiday season-themed Hot 100 hit in 60 years (#6).

“My Everything” by Ariana Grande has reached 3 BILLION streams on Spotify.

This is the second female album to reach this milestone and it’s her most streamed album on the platform.

2 billion streams is from me

‘thank u, next’ by Ariana Grande now breaks the record for being the song by a female solo artist to spend the most weeks at #1 on Global Spotify Charts.

The female songs with the most days at #1 on Spotify US:

#1. Work — 62 days
#2. thank u, next — 42 days *so far*
#3. Shake It Off — 41 days
#4. All About That Bass — 34 days

‘Solo’ by Clean Bandit feat. Demi Lovato is 2018’s most-shazamed song, beating out ‘X’, ‘One Kiss’ & ‘Perfect’.

Dua Lipa // Swan Song (from “Alita: Battle Angel”)

RITA Ora & THE VOICE OF GERMANY - LET YOU LOVE ME (THE VOICE OF GERMANY HALBFINALE)

笑死 cardi b比人踢爆一早知offset會上台

source

“The artist is in full control of the stage and they determine who gets on and off.”

Ok topic ended

原本surprise guests係migos 點知得返offset 搞咁多都係想宣傳culture III

BB200:
1. XXXTENTACION - SKINS
2. Meek Mill - Championships
3. Michael Bublé - Christmas
4. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
5. Gucci Mane - Evil Genius
6. Travis Scott - ASTROWORLD
7. John Mellencamp - Other People’s Stuff
8. 6ix9ine - DUMMY BOY
9. Lil Baby - Street Gossip
10. Drake - Scorpion

.@xxxtentacion’s ‘SKINS’ is the first posthumous #1 album on the Billboard 200 since @prince’s ‘The Very Best of Prince’.

Maroon 5 and Cardi B’s “Girls Like You”, re-enters the Top 10 of the Billboard Hot 100 this week, becoming the 10th single in history to spend at least 27 weeks in the Top 10!

It also becomes the longest running Top 10 of 2018, dethroning Drake’s “God’s Plan”!

香港HMV自願清盤 公告：見證唱片業起飛 難敵數碼洪流

12月18日(二) 09:55更新

HMV數碼中國(08078)公布，以HMV Marketing Limited(「HMV零售」)最終股東之身份，議決HMV零售自願清盤。同時委任泓信會計師行之黃新強及徐美玉為其共同及個別臨時清盤人。

HMV零售以債權人自願清盤之方式清盤，當中考慮之因素，包括其缺乏償債能力，以及先前收到之多宗欠款訴訟。該公司正與有關業主商討還款方案。於清盤期間，清盤人將持續尋找新投資者重開HMV零售業務。

公告指出，香港HMV零售至今已開設了25年，見證過唱片業起飛，以及家庭式娛樂影音CD、VCD、DVD的最輝煌年代；但隨着時代發展、全球資訊及經濟氣候的環境變化，影音產品多番改革銷售模式亦難敵數碼洪流。

公告亦表示，HMV零售的英國總公司在2013年出現經濟困難，申請破產，全球分店清盤。去年加拿大102間分店已全線結業。香港的門市零售業務亦陷入困境，公司曾嘗試轉營，引入售賣包括耳筒、擴音機、玩具等產品。

但近月零售業務急劇變化，某品牌無線耳筒的興起令最暢銷的耳筒生意大幅下降，擴音機的銷售市場上亦有飽和迹象，加上傳統影音業務無好轉、經濟大環境的改變，令門市生意下滑，導致HMV零售這幾個月來收入急跌，經營困難。最終亦無法不面對時代巨輪的輾壓。公布披露HMV零售收入約3155萬港元，較2017年同期下跌約41%。

董事會認為，HMV零售自願清盤將可限制公司在有關HMV零售之問題上受到波及之風險。隨着HMV零售進行清盤，其將不再為公司附屬公司，並實際上從集團分拆出來；集團財務狀況及業務營運整體上將維持不變。

終於
咁多年嚟次次搵碟硬係話冇貨/未返 我係客都唔會係度等你慢慢出啦 要清盤根本就係時間問題

Cardi B Carpool Karaoke

佢上ellen做嘉賓個格真係好撚閪 仲搞到ellen尷尷尬尬咁 都唔知ellen係咪真心鍾意佢 唔貼link了見到佢都眼yuen

link?

你係咪講緊呢段

我睇左幾次，好似知佢點樣做到唔走光

佢個人睇落真係好似弱智咁

christina perri - you mean the whole wide world to me

off the upcoming lullabies and sing-a-longs album, songs for carmella

好好聽 諗起rachel platten最近首You Belong 兩個都寫歌俾bb

Mark Ronson, Miley Cyrus - No Tears Left To Cry (Ariana Grande cover) in the Live Lounge

咁多人cover ari, 推介下alessia cara唱breathing

唔係真弱智咩

痴哂膠紙啦

Shawn Mendes’ stadium show in his hometown of Toronto sold out in just minutes according to Billboard.

Maluma // Mala Mía Remix (ft. Anitta & Becky G) // DEC 21

如果大家只可以選一首做你今年既song of the year
大家會選邊首

M記播d歌幾時咁有taste 架
播左party for one
Close to me
仲有breathing

睇佢講野真心唔make sense

所以佢啲人讀多啲書真係幾合理

Mariah Carey - CAUTION Japanese edition BONUS TRACK

Mariah Carey - Runway feat. KOHH

btw az巴幾時出year-end picks

@BebeRexha
I’m performing “Knees” for the first and last time on tv on December 20th on @FallonTonight

Cardi B shares a sneak peak of her upcoming new music on Instagram.

冇亞洲場

@RyanCabrera and I are going to perform #TellMeItsOver live on my Facebook & YouTube from Ryan’s living room, this Thursday at 7 pm PT 🖤 Tune in at link in bio and you’ll be able to purchase signed hoodies, signed photos, guitar and more, with all the proceeds going to @theavrillavignefoundation.

未宣布姐 佢自己話過唔會用晒成年嚟做Tour

痴撚線睇番真係勁撚大對比

Slayyyyyyyyy
Those whistle notes

聽到濕曬
但有冇人覺得佢把聲好似冇之前咁有力

Mom let’s have a chat for your lavender blonde hair

Katy Perry reveals that she will be releasing NEW MUSIC in 2019, in a live chat with a fan!

Katy Perry, Miley Cyrus, P!nk and more are performing at “MusicCares: Person Of The Year,” a special concert hosted by the Recording Academy and honoring Dolly Parton, on February 8th!

見到有啲諷刺

Apparently, Taylor Swift revealed to the fan that she wrote a NEW SONG for the movie, “Cats”.

有預感呢首歌應該會好似Gorgeous咁shitty

Yes 要襯返套戲

2 years after its release, “Million Reasons” by Lady Gaga re-enters the Top 80 of iTunes US at #73 (+650), after the song was performed on ‘The Voice’.

Cardi B is rumored to release the deluxe edition of her album, ‘Invasion of Privacy,’ including two bonus tracks “Money” and a new song titled “Press” on Friday, January 25.

Shawn Mendes // The Remixes // DEC 21
Remixes include:
• Where Were You In The Morning
• Why
• Youth

Lil’ Kim liked a shady post about Nicki Minaj copying her look for Nicki’s cover on the Vogue Japan’s February issue.

JoJo announces she’s finished recording an album and hints she’s re-recorded her debut/early work.

Lady Gaga and Bradley Cooper’s “Always Remember Us This Way” is now eligible for Gold in the US.

Early prediction for Hot 100:
1. Thank U, Next (=)
2. Without Me (=)
3. Sicko Mode (=)
4. High Hopes (+1)
5. Sunflower (+2)
6. Happier (-2)
7. All I Want For Christmas Is You (-1)
8. Zeze (+1)
9. Drip Too Hard (-1)
10. Wake Up In The Sky (+1)

11. Girls Like You (-1)
14. Breathin (=)
24. Taki Taki (+1)
28. Imagine (debut)
52. Close To Me (+7)
53. Nothing Breaks Like A Heart (+27)
60. Consequences (+12)

好心牛小姐就出下力谷aiwfciy啦 明明咁有potential攞#1
當年E=MC2又係 明明個勢旺到可以攞埋第19 or even 20首#1就走去結婚

有無巴絲有聽sigrid?

咁我覺得結婚都好重要

呢個live癡線到

佢都唔再care #1啦
都拎到麻木左

但呢個係我哋lamb嘅情意結！ aiwfciy 點可能冇#1

Seeb, Bastille - Grip (Lyric Video)

蔡依林 Jolin Tsai - 怪美的 Ugly Beauty

死火 我聽唔清楚啲歌詞

rap嗰到一句都聽唔清

Travis Scott will be joining Maroon 5 for the 2019 Super Bowl Halftime Show on Feb 3, TMZ reports!

All 13 tracks from Cardi B’s ‘Invasion of Privacy’ have now been certified Gold or higher in the US.

‘Invasion of Privacy’ is the first album by a female artist to have all of its tracks certified by RIAA.

US Certifications (RIAA): Kesha, TiK ToK 8x Platinum (8,000,000).

Mariah Carey shares a throwback photo of her and Santa Claus!

QUEEN ONLY

咁既人都有成幾個Grammy nominations

Ally Brooke - The Truth Is In There DEBUT SINGLE

佢嘅debut single終於出咗

年度聖誕歌list
Eric Clapton - White Christmas

Eric Clapton - For Love On Christmas Day

John Legend - Bring Me Love
Gwen Stefani - Cheer For The Elves
馮允謙 - I’ll Make It Home Before Christmas Day

閪閪閪是我的coming sooooon神話

認真mode:

其實year end 榜我仲諗緊，因為今年流行音樂實在太撚垃圾，導致我今年聽indie/小眾仲多過今年出嘅流行，甚至難聽啲講句，我聽泡菜/日本仲多過今年流行，所以本人排嘅嘢愈來愈雜亂，排嚟都冇咩意思。

單曲就更加唔駛講，流行界如果再太擁抱單一的元素去應對流媒時代真係真心玩完

依個月我都聽返自己係依一年喜歡的作品
，所以我盡量係新年前整個list比大家聽下，但應該唔會係排名了，反而推薦下比大家有咩值得大家試下仲好

Billboard crowns ”I Like It“ by Cardi B, Bad Bunny & J Balvin as the BEST song of 2018!

Billboard真係好like Cardi，之前crown完IOP係best rap album，宜家crown埋佢best song

希望你嘅閪閪閪可以同Avril出碟嘅同一日推出埋 我地會更加開心

”Without Me“ by Halsey dethrones Chevel Shepherd‘s ”Broken Hearts“ & re-peaks at #1 on US iTunes!

The song is now the FIRST song of 2018, to dethrone 5 different songs at the #1 spot on US iTunes.

Beyoncé and Jay Z was spotted in Astroworld tour

Katy Perry is now the FIRST and ONLY artist in history with 2 songs certified at least 11x PLATINUM in the US!

哩首歌仲keep到都幾勁
如果佢好似Havana咁頂到差唔多成個月#2拎到一個禮拜#1就好

見到g eazy同Halsey 都有去

Clean Bandit - Baby ft Marina in the Live Lounge

Clean Bandit - All I Want For Christmas Is You (Mariah Carey cover)

Idolator’s most anticipated albums of 2019:

•Selena Gomez -TBA
•Rihanna -TBA
•Miley Cyrus -TBA
•Avril Lavigne -Head Above Water
•Ariana Grande -thank u, next
•Camila Cabello -TBA
•Katy Perry -TBA
•Lady Gaga -TBA
•Iggy Azalea -TBA

邊個最令你地期待

Travis Scott is currently suffering backlash after he agreed to perform with Maroon 5 at the 2019 Super Bowl LIII halftime show.

Rihanna & Cardi B reportedly passed up the offer in support of Colin Kaepernick.

Mama’s next album will be a jazz album

We are pretend we didn’t hear that

Ariana Grande caused a 130% surge in searches for oversized hoodies in 2018 per new Lyst report blbrd.cm/04ZQjz

Lana del rey

副業天后

In your wildest dream

推到上BB

Christmas night, another fight
Tears, we cried a flood

A catalogue of Beyoncé’s previously unreleased music has been released on streaming platforms, under the alias “Queen Carter”. It is unknown whether it’s a leak or official.

Artist : Queen Carter (Include 2 album, one single)

Miley Cyrus Updates “Santa Baby” for 2018 with Mark Ronson and Jimmy Fallon

Avril live streaming

Cardi B // Money MV // TMR
睇嚟今次又要衝上top10了

‘Tis the season of giving, and I have a special holiday gift for you lambs! Enjoy up to 4 free months of @AppleMusic, on me 🎁 Redeem now:
只有美國嘅lambs先得到嘅福利

Britney Spears’ boyfriend subtly shades Christina Aguilera on Instagram.

5SOS - Meet You There Tour Live

Sam Smith - Fire On Fire

Chloe x Halle - Cool People - Official Music Video (Live)

Dido - Friends (Official Audio)

依首幾好聽

Cardi B has officially denied the rumors of her collaboration with Mariah Carey’s ‘A No No Remix’.

聽唔到啊

tea:

某新加坡天后被指抄襲taylor swift

我希望你仲聽到

Queen Carter - Control

Back Up, Rewind (Album)

Have Your Way (Album)

我po出嚟之前用咗電話聽咗次control所以先聽到其他

Spill the tea sis

Back up, rewind 係舊bee嘅味道

8號館+10號館？
估唔到反應好到咁

都係去個app就冇左
我去youtube搵
有人已經cap哂

5 Seconds Of Summer - Lie To Me (Audio) ft. Julia Michaels

Shawn Mendes - The Album Remixes

‘Christmas (Baby Please Come Home)’ Carpool Karaoke

半途 蔡健雅

蔡依林 Jolin Tsai - 怪美的 Ugly Beauty Official Lyrics Video

I Love it.

--

Jon Bellion - Blu (Acoustic)

Glory Sound Prep出嗰陣無乜特別鍾意依首
淨係覺得啲verse聽落怪怪地
不過loop多幾次隻碟之後就中左毒

OG > Acoustic tho

之前都抄過The Weepies，而家仲抄

Maluma, Becky G, Anitta - Mala Mía (Remix - Lyric Video)

Tea

According to Variety, Jay-Z is trying to convince rapper Travis Scott not to perform at the 2019 Super Bowl Halftime show.

21 Savage - i am > i was (Album)

CD warehouse獨大
雖然可能都唔好得幾好

M記播d歌不嬲正 中英文都係

M記 = 環歌音樂

真

Some of the best love songs of 2018 by @MarieClaire Magazine:

• Love Lies by Khalid & Normani
• Girls Like You by Maroon 5 ft. Cardi B
• Back To You by Selena Gomez
• Trip by Ella Mai
• Come See About Me by Nicki Minaj
• I’ll Never Love Again by Lady Gaga

Bebe Rexha - Knees (Live at Jimmy Fallon)

Live Nation UK has announced that Juice WRLD is replacing Future as the supporting act & the 2019 European tour has now been renamed to ‘The Nicki Wrld Tour’.

Future who

Ariana Grande, Drake and Ed Sheeran are the only artists to reach +55 million monthly listeners on Spotify.

.@Refinery29 has named “Bed” by @NICKIMINAJ feat. @ArianaGrande the best collaboration of 2018.

I'ma do that nigga Future dirty, word to Scotty

Cardi B - Money [Official Music Video]

Premier at 3:00AM

She might enter top 10 next week with this I think...

Cardi B now joins Adele as the ONLY female artists in HISTORY to have a video with over 10 MILLION likes on YouTube! Cardi achieved this with “Girls Like You”.

We don’t claim payola song. Thank u, next!

TMZ spotted Cardi and Offset riding a jet ski together in Puerto Rico.

Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You (Live from Europe)

Tove Lo - hey you got drugs?

Demi’s sober

Birdy - Walking In The Air (Cover)

Mitski - Nobody

John Legend - It Don’t Have to Change (Live from A Legendary Christmas)

又發發地福

明明年中好瘦 依家又肥返
花蝴蝶爭氣啲啦

UK chart

1. LadBaby - We Built This City (NEW)
2. Ava Max - Sweet But Psycho (=)
3. Ariana Grande - thank u, next (-2)
4. Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You (+1)
5. Halsey - Without Me (-2)
6. Mark Ronson ft. Miley Cyrus - Nothing Breaks Like A Heart (-2)
7. Wham! - Last Christmas (=)
8. Ariana Grande - imagine (NEW)
9. Jess Glynne - Thursday (-3)
10. Post Malone & Swae Lee - Sunflower (-1)

LMFAO
都話係publicity stunt

爭氣啲啦Cardi 慌死Offset真係會對你專心一意咩

#SimonCowellOverParty is trending worldwide after news article reports that Cowell recently paid $50,000 to bail out his friend, a convicted pedophile.

要over幾多次 1D同LM嗰陣都話要搞到佢over

Ariana Grande remains as the best seller and most streamed artist in the World for a fifth consecutive day!

Cardi B is currently dominating YouTube globally, having the #2, #4 & #5 most viewed videos in the last 24 hours.

She achieved this with ”Taki Taki“, ”Money“ & ”Girls Like You“ respectively.

Marshmello & Bastille Perform ‘Happier’ on The Voice!

Mariah Carey is currently the highest charting act on Global, the UK & Canada Spotify charts, with ‘All I Want for Christmas Is You’.

A Star Is Born soundtrack is now the longest running #1 album in 2018 to hold 9 weeks on the ARIA charts in Australia.

tun巴就快可挑戰10連

都冇人出聲 淨係得正負皮

Wig snatched

The music video for ‘Money’ by Cardi B gained over 9 MILLION views in its first 24 hours.

J Cole tells people to pray for Tekashi 6ix9ine during his featured verse on 21 Savage‘s new album ‘i am > i was’:

“Pray for Tekashi / They want him to rot / I picture him inside a cell on a cot / Reflecting on how he made it to the top / Wondering if it was worth it or not.”

副業天后bb

If you don’t release your goddamn video (Bed 2.0) then don’t post this ad

Taylor Swift is the biggest female artist of this decade, according to Billboard.

恭喜美國新婚著名過氣歌手演員nobody Nick Jonas 成為 GQ magazine 嘅most stylish man of 2018

證明咗you can be short AND stylish

The Top Ten Worst Hit Songs of 2018

同場加映
The Ten Worst Song Of 2018

呢個channel每年都整 而親愛嘅Iggy亦差唔多年年都榜上有名

Worst List:
1. Maroon 5 ft. Cardi B - Girls Like You
2. Justin Timberlake - Filthy
3. Lil Baby ft. Drake - Yes Indeed
4. Lil Dicky & Chris Brown - Freaky Friday
5. Kanye West & Lil Pump - I Love It
6. Eminem ft. Ed Sheeran - River
7. Camila Cabello - Never Be The Same
8. Taylor Swift ft. Future & Ed Sheeran - End Game
9. Juice WRLD - Lucid Dreams
10. Post Malone ft. Ty Dolla $ign- Psycho

Dishonorable Mentions:
lovelytheband - Broken
Selena Gomez - Back To You
Imagine Dragons - Natural
Panic! at the Disco - High Hopes
6ix9ine - GUMMO

--------------
加埋Friends同Mo Bamba落去就大致同我差唔多

Ariana Grande - thank u, next ft. Nicki Minaj [Mashup]

myx好難搵 去美國咁耐 淨係見過兩次 之後就無見到有地方賣過 明明幾好飲

其實點解人咁憎girls like you

因為首歌真係好shitty好口水

本身original version我都覺得一般
Remix version 加入Cardi B真係such a mess
個mv係幾得意嘅 但首歌就真係overrated 同埋有payola嫌疑

簡直垃圾到不行

Rihanna 2019到新碟呀

December 31, 11:59:59pm we all know that

Highest Selling Female Rappers of 2018
1.) @IamCardiB : 32 Million Records Sold in the US
2.) @NICKIMINAJ : 8.5 Million Records sold in the US
3.) @BhadBhabie : 1 Million Records in the US

Fenty宣傳專輯

每有關cardib嘅就有負皮

Cardi出啲歌
個beat都好似

Rihanna’s upcoming album #R9 is described as ”amazing & incredible“ according to Riri‘s vocal producer, Kuk Harrell.

GAGA VEGAS CALL ME ENIGMA

“Dummy Boy” by 6ix9ine & “Skins” by xxxtentacion are now officially the WORST rated albums of 2018 with a Metacritic scores of 39/100 & 44/100.

“Dummy Boy” continues to hold the record for having the LOWEST user score of ALL TIME with a score of 1.6/10.

ArianaGrande was shooting a music video Friday at the Hollywood Hills, with director Hannah Lux Davis, TMZ reports.

She never stop

Meghan Trainor and actor Daryl Sabara got married yesterday, December 22nd, People reports. The couple, who have been engaged since December 2017, tied the knot in a ceremony in the backyard of their home.

Bad Bunny // X100PRE (debut album) // TODAY

“thank u, next” by Ariana Grande has reached 200 MILLION views on YouTube in under 23.7 days, making it the third fastest video in HISTORY by a lead female artist to achieve this.

Cardi B says the only reason she reunited with Offset was because she ‘needed’ sex.

真係比個服字佢

Post Malone - Wow.

幻想到Little Mix唱依首

真係笑死
“I feel rejuvenated”

As she should

Maroon 5’s “Girls Like You” featuring Cardi B is officially the most viewed video of 2018! It has garnered over 1.5 BILLION views since its release in May.

It looks like Miley Cyrus and Liam Hemsworth MARRIED last night in a private ceremony with both families!

聖誕快樂
希望出年大家鍾意既藝人都會有新作品

聖誕快樂
taytay riri

巴打專狙擊meghan trainor

大家聖誕快樂啊
希望下年樂壇越做越好

Billboard Hot 100:
1. thank u, next (=)
2. Without Me (=)
3. Sicko Mode (=)
4. Sunflower (+3)
5. Happier (-1)
6. High Hopes (-1)
7. All I Want For Christmas Is You (-1)
8. Zeze (+1)
9. Drip Too Hard (-1)
10. It’s The Most Wonderful Time Of The Year (+3)

“Woman Like Me” by Little Mix feat. Nicki Minaj has reached 100 MILLION views on YouTube. This is Little Mix’s 16th and Nicki’s 45th video to achieve this.

Nicki Minaj now has 46 videos with over 100m views, surpassing Rihanna’s record of 45.

She is now the female artist with the most videos to pass this milestone and the second artist overall!

Ariana Grande, Beyoncé & Lady Gaga are the biggest music highlights of 2018, according to USA Today!

Rolling Stone crowns The Carters ‘APESHIT’ as the BEST music video of 2018!

Billboard Hot 100: #19 (-5) breathin, Ariana Grande *peak 12* [18 weeks]

breathin唔好跌呀

Billboard Hot 100: #24 (NEW) imagine, Ariana Grande *hot shot debut* [1 week]

“Promo single” did that

aiwfciy前面嗰幾首真係好難超越 不如2019年再努力

Zayn’s ‘Icarus Falls’ debuts at #61 on this week‘s Billboard 200.

究竟點樣由dusk till dawn同pillowtalk 嘅最紅1d mb變左做7線藝人
好慘
Btw Merry Christmas

呢個係咪唯一一個關於Cardi B嘅cm/news 係全正評 一個負評都冇

Merry Christmas

隻新碟好悶

聖誕節，今日要聽乜嘢歌你最清楚

For the first time since January of this year, Cardi B is not present in the Top 10 of the Billboard Hot 100.

Billboard Hot 100: #68(new) Cozy Little Christmas, Katy Perry.

Amazon exclusive only. 仲有debut得咁高

Cardi B is now the proud recipient of two Guinness World Records! Both records were previously only held by Beyoncé

-Most simultaneous US Hot 100 entries by a female.

-Most simultaneous US Hot R&B/Hip-Hop Top 10 entries by a female.

Cardi is the first female rapper to win!

聽聞Avril被邀請參加 歌手2019 但唔知係真定假

呢首我比較接受到，因為original我覺得ok
相反I Like It, Taki Taki, Money呢d

45th

Cardi跌榜/比人攻擊咪可以全正評

Rita Ora - Let You Love Me (Top Of The Pops Christmas 2018)

George Ezra - Shotgun (Top Of The Pops Christmas 2018)

Jonas Blue, Liam Payne, Lennon Stella - Polaroid (Top Of The Pops Christmas 2018)

現場勁有氣氛

支持支持！

我地可以傾埋點投票
同埋點計分

Agger

用正負皮數量計分
定用google forms 收集分數再計
兩者邊種好啲 定有其他方法

如果我地先收集好大約20首歌曲
每人再係google form到用0分到10分逐首畀分
最後每首歌都有總分 可以用嚟排榜
咁樣可唔可以

但嗰二十首歌係base on咩條件黎揀

re返 rule 4
我覺得第一周可以參考返近幾星期既billboard既歌做榜先
之後點延續d歌點上榜就之後既事

咁不如每人都可以交一個數量既歌出嚟
最後計曬總分先top20

所以我上面講就係話每人都整個top20/30出黎

good idea

咁點樣計分
#1 = 20分, #20 = 1分?

整年榜都唔錯

係架
整晒52星期可以再有年度top10

可能#1 #2高d idk
你講個個我都可以 不過可能分別唔大

但如果每日交嘅歌曲嘅數量唔同 咁點先可以make sure我地大家嘅weighting係一樣

每人

交唔齊咪唔計佢

但頭先有人話一個星期逼人聽廿首歌好辛苦

個list可以係有之前既歌㗎嘛
唔洗20首全新既

下可以keep住上榜架嘛d歌
唔使20首全部新喎
大家鐘意幾首新上榜都得架我覺得

agger 或者廿首唔變

我逼不及待好想玩玩了

準備tun幾多連冠

我可以幫手整google form個啲！

我可以計

我都想幫下手 有咩可以做

無睇清楚可以計3個月嘅歌

我已經預測到係咪個個都唔會比cardi b上榜

我記得呢度係有Cardi b死忠只不過冇出聲！

榜呢d咁主觀真係避免唔到

“All I Want For Christmas Is You” by Mariah Carey has broken the Spotify record for the most streams in a single day with over 10.8 MILLION streams. The previous record was held by XXXTentacion’s “SAD!” with 10.4 MILLION streams on June 19th.

Mariah snapped!!!!

我地幾時開始整

Most-streamed female songs in a single day on Global Spotify:

#1 All I Want for Christmas Is You - 10.8m
#2 thank u, next - 9.6m
#3 Look What You Made Me Do - 7.9m
#4 Santa Tell Me - 7.08m

‘Babe’ by Sugarland feat. Taylor Swift was ranked as one of 2018’s best country collaborations by Rolling Stone.

好有趣
我要上水了

LIHKG HOT100

大家點睇Halsey
覺得把聲好特別 好想聽多啲既感覺
仲要幾靚女 好鍾意佢colors mv個樣

但係如果有啲人出專，真心好聽既咁點

一首official加一首promotional single/sidetrack

<主觀mode>覺得佢把聲好刺耳 不過把聲都算叫有特色同埋曉玩voice crack 但我對佢原先印象已經麻麻 睇完呢個performance更加對佢改埋觀 不喜勿插

“Shape of You” by Ed Sheeran has now sold over 31.7 MILLION copies worldwide (SPS). It’s the best-selling single of this decade.

iHeart之前都係Work release前tease過

The ONLY female artists in history to achieve more than 40 MILLION monthly listeners on Spotify:

• Mariah Carey (new)
• Ariana Grande
• Camila Cabello
• Dua Lipa
• Selena Gomez

咁搞其實唔洗玩

Sam Smith & Normani // Dancing With a Stranger // coming soon

執行起上嚟係一件好難嘅事 基本上都係要靠人身

早排去大阪，心齋橋超過一半鋪頭都播緊

Taylor Swift’s ”1989” has now surpassed 8.7 BILLION streams, making it the most streamed album by a female artist in HISTORY. The record was previously held by Katy Perry’s “Prism” (8.4B).

我覺得可以試咗整2018年榜
睇下work唔work 先再整week chart
week chart真係幾有難度同唔知大家有冇恆心去做

agger 大家交咗各自嘅TOP50先不如

係咪都係照返唔可以一個artist 2首歌？

年榜就無限啦

the flop is coming
我覺得整pop chart難過整flop chat，整每周最難聽歌/overrateed歌算啦

咁係咪個個都推cardi b drake

Jolin Tsai // Ugly Beauty // MV

Slay
新碟已出

正呀

雖然都係鍾意Elva多啲 但好欣賞佢今次用地才自嘲

地才藍，美人計，Dr. Jolin, 食野過水，整容，好多reference

Charlie puth

而家個風向轉晒 明明以前好多人憎佢 但佢一直突破自己真係好犀利

睇下有幾個多個星期係worst chart #1

我諗住你地唔係用人手呀嘛
咁咪好辛苦囉

琴日有po 傳聞係1月內會出

好感動

一星期推唔推爆一個post呀

比多次機會你收返依句

希望Mariah上到top5

10 years later... congratulations

Victoria Monét reveals that Travis Scott took files from her and Tommy Brown and gave them away, acting as if they were his own work.

Taylor Swift’s “Look What You Made Me Do” has now surpassed 1 billion views on YouTube.

Ariana Grande has now surpassed 10 billion streams on Spotify (all credits).

@ArianaGrande is now the FIRST female artist in HISTORY to surpass 60 MILLION monthly listeners on Spotify!

She is the 2nd artist overall, along with @Drake, to achieve this milestone!

‘Anti’ by Rihanna received more than 500 MILLION Spotify streams in 2018 alone, despite being released in Jan, 2016!

砌吧

支持了

az巴

係我就依家砌
set個deadline?

比少少時間我

呢個榜除左係整合2018大家心水歌曲, 另外都係試行一下2019 聯榜既可行性, 希望大家踴躍參加下

就係講緊唔以週計

Btw提提大家
下星期BB100 31/12出 但其實係count落5/1/2019呢個星期嘅chart
換而之今年嘅chart已經完咗 AIWFCIY要上#1睇怕要等下年了

咁撚仆街

Ariana Grande // thank u, next (album) // JAN 25

Ariana Grande // 7 rings // FRIDAY (rumour)

WatchMojo names Ariana Grande & Cardi B as the MOST influential artists of 2018.

“Invasion of Privacy” by Cardi B is now Apple Music‘s MOST streamed female album of ALL TIME & 5th most streamed album overall.

“Cozy Little Christmas” by Katy Perry is the highest charting 21st century holiday track on Hot 100 (at #68).

話說有人話ari imagine 個live 係lip sync

連ari都比人話lipsync

唔識program我覺得會計死你

One of Iggy Azalea’s backup dancers passed out during her performance of “Black Widow” at the Maracanã Stadium in Rio de Janeiro, Brazil.

Songs turning 10 in 2019:

Bad Romance - Lady Gaga
Party in the USA - Miley Cyrus
You Belong With Me - Taylor Swift
Halo - Beyoncé
TiK ToK - Kesha
3 - Britney Spears
Rude Boy - Rihanna
Fireflies - Owl City
I Gotta Feeling - Black Eyed Peas
Empire State of Mind - Jay Z ft Alicia

Albums turning 10 years old in 2019:

The Fame Monster - Lady Gaga
Hannah Montana: The Movie - Miley Cyrus
Rated R - Rihanna
Kiss & Tell - Selena Gomez
Here We Go Again - Demi Lovato
My World - Justin Bieber
All I Ever Wanted - Kelly Clarkson
I Dreamed A Dream - Susan Boyle

Britney Spears will release & work on NEW MUSIC in 2019, after her ‘Britney: Domination’ residency starts, according to her manager Larry Rudolph!

The Japanese fans who attended the #ENIGMA rehearsals said that Gaga performed 3 new songs.

Cardi B has won the “Best Latin Female Artist of the Year” award at the Latin Music Official Awards in Italy, making her the first ever female rapper to win an Italian Award.

Billboard ranks the best female performances of 2018:
Taylor Swift - I Did Something Bad (AMAs)
Cardi B, Bad Bunny & J. Balvin - I Like It (AMAs)
Ariana Grande - God Is A Woman (VMAs)
Jennifer Lopez - Greatest Hits Medley (VMAs)
Kesha - Praying (Grammys)

Victoria Monét reveals in new interview that there was a previous version of Ariana Grande’s “thank u, next” before the breakup with Pete Davidson with different lyrics:

“I’m about to get married, for Pete I’m so thankful.”

Little Mix have garnered over 1 BILLION streams on Spotify this year. They are the most streamed girl group of 2018 & second most streamed overall.

仲rap乜嘢per，叫佢latin pop artist算啦

大家有無興趣預測下明年會發生咩事(music-wise)
明年12月再回帶睇下大家有咩中有咩唔中咁

HMV (UK) has fallen into administration for the second time in six years.

即刻覺得自己好撚老

latin in italy
cardi rap

從來都覺得佢好似口up up咁唔係rap 幾時先肯認自己唔係rapper eminem快啲出歌屌柒佢啲flow啦

Who is #4

佢冇搞到Em 好難diss佢喎

但best 50 albums of 2018佢排19

pitchfork readers’ poll result 2018

Barack Obama’s year-end favorite songs list.

Forbes crowns Katy Perry & Taylor Swift as the ‘winners’ of 2018.

Forbes reveals that they were the richest & most influential celebrities this year!

The Greatest Showman Soundtrack is now the longest running #1 on the UK albums chart this century, surpassing Adele’s ‘21’ (24 weeks).

Wtf?

UK Singles Year-End 2018:
#1 One Kiss
#2 God’s Plan
#3 Shotgun
#4 This Is Me
#5 These Days
#6 Perfect
#7 Nice For What
#8 Paradise
#9 no tears left to cry
#10 Feel It Still

Mariah Carey’s “All I Want for Christmas Is You” has broken the record for the biggest streaming week in UK history. It garnered 15.3 MILLION streams over the past week, breaking the previous record of 14.9 MILLION set by Ariana Grande’s “thank u, next”.

Katy Perry Why

奧巴馬都鍾意聽依家d歌

UK Chart
1. Ava Max - Sweet But Psycho (+1)
2. Mariah Carey - All I Want for Christmas is You (+2)
3. Wham! - Last Christmas (+4)
4. The Pogues ft. Kirsty MacColl - Fairytale of New York (+7)
5. Ariana Grande - thank u, next (-2)
6. Band Aid - Do They Know It's Christmas? (+9)
7. Michael Buble - It's Beginning to Look a Lot Like Christmas (+9)
8. Leona Lewis - One More Sleep (+11)
9. Shakin' Stevens - Merry Christmas Everyone (+11)
10. Elton John - Step Into Christmas (+8)

Enigma pop star is fun

牛女士首歌升到咁高

According to sources, Beyoncé has partnered up with Netflix for the release of her NEW upcoming visual album!

Enigma

Fenty 宣傳專輯

She is back

再問唔出

真心佢唔夠girls like you over rate

Lady Gaga - “Enigma” official setlist:
1. Just Dance
2. Poker Face
3. LoveGame
4. Dance In The Dark
5. Beautiful, Dirty, Rich
6. The Fame
7. Telephone
8. Applause
9. Paparazzi
10. Aura
11. Scheiße
12. Judas
13. Government Hooker
14. I’m Afraid Of Americans (David Bowie cover)
15. The Edge Of Glory
16. Alejandro
17. Million Reasons
18. Yoü And I
19. Bad Romance
20. Born This Way

Encore:
21. Shallow

Lady Gaga says she might extend her residency by saying she will be performing in Vegas for “two whole years. Maybe three if I’m lucky.”

2013年leak嘅某album竟然有兩首

大大巴打落比佢8.7果條友

Weeks female albums spent in the Top 10 of Billboard 200 in 2018:

1. Cardi - Invasion of Privacy (21 wks)
2. Gaga - A Star is Born (11 wks)
2. Taylor - reputation (11 wks) *released in 2017*
4. Camila (7 wks)
5. Ariana - Sweetener (6 wks)
6. Nicki - Queen (5 wks)
6. P!nk - Beautiful Trauma (5 wks) *released in 2017*

睇番咁多年聖誕嘅chart 最近四五年個peak越來越高
不過英國榜上年先第一次peak 2 可能下年UK US一齊第一

二至六都冇問題 咁應該正皮定負皮好 成日遇到呢個問題都好掙扎唔知點做好

推一推翻以免大家唔記得
#Xtina #RockInEve #TimesSquare #ABC

係咪嘈住過2019

I hope you’re not doing that with Ari

The Orielles - Bobbi’s Second World

machine gun kelly啲歌

有咩 點解見唔到

Final prediction:
1. thank u, next (=)
2. Without Me (=)
3. Sicko Mode (=)
4. Sunflower (=)
5. High Hopes (+1)
6. Happier (-1)
7. All I Want For Christmas Is You (=)
8. Money (+22)
9. It’s The Most Wonderful Time Of The Year (+1)
10. Zeze (-2)

According to NME, Ariana Grande was offered the honorific title of “Damehood” by The Queen as a recognition of her effort following the 2017 Manchester attack. However, Ariana politely declined out of respect for the victims and their families.

搞掂 為左唔出現太多Nicki ari忍痛放棄左好多首
聽嘅歌都好大路

我都覺得自己聽啲歌好大路
都係嗰句 自己鍾意就得

”ANTI“ by Rihanna hasn’t left the Top 200 of the Apple Music US & UK, ever since its release in January, 2016!

’PHOENIX‘ by Rita Ora has now surpassed 1.6 BILLION streams on Spotify!

’Anywhere‘ has surpassed 300 MILLION streams on Spotify. It’s Rita‘s 4th song to do so.

’Let You Love Me‘ has been certified GOLD in the UK for selling over 400,000 copies, making it her 12th song to do so.

就咁

Iggy Azalea bought PlayBoi Carti a black Lamborghini for Christmas, that cost around $400,000 USD.

乜佢仲有咁多錢咩

BB200:
1. 21 Savage - i am > i was
2. A Boogie Wit da Hoodie - Hoodie SZN
3. Michael Bublé - Christmas
4. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
5. Various Artists - The Greatest Showman OST
6. Meek Mill - Championships
7. Nat King Cole - The Christmas Song
8. Mariah Carey - Merry Christmas
9. Kodak Black - Dying To Live
10. Travis Scott - ASTROWORLD

Mariah Carey’s ‘Merry Christmas’ returns to the Billboard 200’s top 10 for the first time since its original release (Jan. 1995).

According to TMZ, rapper Tekashi 6ix9ine could be released on a 1.5 million dollar bail in later January as he awaits his trial.

Lana Del Rey revealed via Instagram Live that she might release a new song on January 8: “I think I’m putting a song out January 8, but I’m not a thousand percent on it... Maybe the 8th.”

1月3號 11:59截數
1月6/7號公佈

I’m sad

有咩要幫手可以搵我地㗎

排名分唔分先後

Rules at #546

暫時就係要多啲人交榜

呢啲制度既野可以慢慢嚟 唔洗急
可以試下呢個方法先 再睇下有咩地方要改進
唔洗急

Happy New Year
祝大家嘅faves新一年有新搞作

Happy New Year everyone

happy new year

’thank u, next‘ by Ariana Grande is now the FASTEST video in HISTORY to hit 8 MILLION likes on YouTube, achieving this milestone in only 32 days!

It surpassed ”Taki Taki’s“ previous record of 80 days & it‘s her 1st video to achieve this!

Ellie Goulding reveals that she wrote every song on her new album!

”This album is probably the most representative of me [with] everything from my voice, the way I sing, my lyrics & the music that I come up with. Cause I’ve written every song it‘s just been me and no one else.“

Billboard Hot 100:
1. thank u, next (=)
2. Without Me (=)
3. All I Want For Christmas Is You (+4)
4. SICKO MODE (-1)
5. Sunflower (-1)
6. High Hopes (=)
7. Happier (-2)
8. Jingle Bell Rock (+5)
9. Rockin’ Around The Christmas Tree (+2)
10. Holly Jolly Christmas (+2)

Following its rise to #3, “All I Want For Christmas Is You” becomes Mariah Carey’s 27th Top 5 on the Hot 100.

There are no credited featured artists in the Hot 100’s top 10 for the first time in 4 years.

Marshmello feat. Bastille

Happier係Marshmello & Bastille. 佢唔係以feature artist出現係呢首歌

Bobby Helms’ “Jingle Bell Rock” breaks the record for longest climb to the Hot 100’s top 10.

The song first entered the chart on Dec. 22, 1958 (60 years and two weeks).

With Ariana Grande, Halsey & Mariah Carey at #1, #2, & #3 on the Hot 100, this week marks the first time that three women have occupied the Top 3 of the chart since November 2014.

期待牛小姐下年攞到第19首#1

[member]
利申未睇/member]

Meghan Trainor’s third album, “Treat Myself”, has been postponed from its original release date of January 25 to late February.

Gaga x Céline

Bad Romance終於過咗1 billion views了
It is the FIRST & ONLY female music video from the 2000s to achieve this milestone!

有let there be love

who fking cares

仲以為呢到無人會睇
琴晚睇住佢黎過年

Billboard Hot 100: #19(+11) Money, @iamcardib [10 weeks]. *peak: #13*

好彩有Xmas歌頂住啲Top 10 spots 如果唔係就又一首top 10

好認真咁諗左20首

多謝大家支持
除咗top 10之外 希望整到honourable mention出嚟 睇下邊啲係爭少少先入到top10

填好
幾乎全部都係女歌手

’Without Me‘ by Halsey is now the first song since ’Hello‘ by Adele in 2015, to spend 6 weeks at #1 on Billboard’s Digital Songs Chart.

It‘s also now the 6th female song in HISTORY to achieve this milestone!

”Be Careful“ by Cardi B is officially the MOST successful solo female rap song released in 2018.

• Longest running solo female rap song on the Hot 100 this year (20 weeks)
• Only 2018 solo female rap song to receive a Grammy nomination & have over 300m streams.

其實我覺得依首好奇怪
好似係咁甩beat咁

‘reputation’ by Taylor Swift re-enters the Top 10 of iTunes US at #10, a year after its release!

Taylor is currently the ONLY artist with 5 albums in the Top 200 of iTunes US:

#69. Red (+12)
#79. 1989 (+3)
#143. Speak Now (re-entry)
#190. Fearless (re-entry)

我以為係特色嚟

係美國啱啱好係2019前過

仲認真排緊

個樣

Pete Davidson opens up on his breakup with Ariana Grande and the release of her single “thank u, next”.

“Usually breakup songs you know who it’s about but you don’t really know. That G named all of us... It was a sad day. We didn’t know it was going to happen.”
———
The attention seeker jumped out

She literally sent it to Sean and Ricky before it came out and he was there when it was made😑😑😑

Cardi B confirms her second studio album will be released this year.

“Of course there’s gonna be an album in 2019. Hopefully I can get it done around the time ‘Invasion Of Privacy’ came out.”

She is also rumored to release the deluxe edition of IOP on January 26.

Lauren Jauregui // Morn Than That // JAN 11

Lana Del Ray // hope is a dangerous thing for a woman like me to have- but i have it // JAN 9

Such a long ass title

Yes I typed wrong

Ewwww

已交

已經過濾哂kpop同jpop同中文歌
真list要遲下再放

Az巴
好多謝大家支持

Btw 2019年啦 soon到未

facebook冇高汁post睇啦

Nicki Minaj’s recent Instagram post of her drinking pickle juice fueled speculations that she might be pregnant.

She reportedly was not drinking or smoking at the New Year Eve’s bash where she was hosting with Lil Wayne.

唔好攪d咁既野

3. Not leaking it

4. Change my password

Got a bed wit your name on it~~

‘DDU-DU DDU-DU’ by BLACKPINK has now surpassed ‘Work From Home’ by Fifth Harmony & is now the MOST liked girl group video in HISTORY!

BLACKPINK achieved 7.44m likes in just 6 months, surpassing the previous record of 7.43m likes.

Most Billboard Hot 100 entries of all time:

1. GLEE (207)
2. Drake (192)
3. Lil Wayne (161)
4. Elvis Presley (109)
5. Nicki Minaj (102)

RICH THE KID & Britney Spears collaboration: “On It”

With 0 no.1 hits

Coming to get her first in her next era. MARK MY WORDS.

呢個真係驚嚇， 唔需要啦唔該

唔明 不過應該係好事

Rihanna is rumored to headline Coachella 2019.

“A Star Is Born” by Lady Gaga & Bradley Cooper has now surpassed Cardi B’s “Invasion Of Privacy” & is now the BEST-SELLING female album of 2018, selling more than 2.3 MILLION copies worldwide!

And now the official is here

Tame Impala

嘩屌，個list同上年比真係差天共地

差好遠，仲要有blackpink

who? 憑乜?

佢地首duudududu(唔記得係咪咁串)又真係幾紅嘅
啲韓團唔知幾時開始打晒入美國市場
Twitter見到blackpink已經洗晒版

Ariana Grande will be the third female artist in HISTORY to headline at Coachella, joining Beyoncé & Lady Gaga.

Legends

Ariana Grande appears to be up to the idea of performing with “Break You Heart Right Back” collaborator Childish Gambino after liking a tweet about it.

唔知大家仲記唔記得呢首歌

Björk*

係 啱啱見到想修正返 sorry

Björk?

啱啱見到
btw真係唔明Blackpink憑咩排到第二行

Twitter stan: We stan HIADTFAWLMTH-BIHI

duudududu明明係公司買數據
算啦至少有Perfume，可以睇下高科技表演

Bionic同Liberation俾親生媽媽拋棄

萬年歌單

每個上左神枱嘅Diva都係咁
Btw 媽媽enigma個setlist同outfit可唔可以換換佢 個punk look同個wig真心頂唔順

唔係唔撐佢，但以前佢真係紅果陣都冇，嚟緊只會更加難

想回春做初音

男女各一隊
齊齊將kpop全面打入美國市場

但冇no.1都對music industry有咁大impact我諗佢都會老懷安慰

啲news/gossip page都開始成日講kpop了

仲長過好多album名全寫

Twitter: Queen of title look like it is an essay

得poster好睇

女唔止一隊

試下拍大尺度mv？之前Anaconda mv咁紅證明佢呢類mv應該有市場，但形象就

仲有Twice? 但呢隊好似係亞洲紅多

我哋唔好傾佢哋

1. Ava Max will be everywhere and I'll hate her because for her overexposure
2. None of the upcoming Rita Ora collabs will chart on the Hot 100
3. Nicki marry&divorce in the same year
4. Adele debuts #2

1. 點解好似係呢排紅起
2. Wbk
3.
4.

其實Good Form mv尺度都唔細

Last push

1. Demi, Selena and Miley will release new albums in the same year again

2. Little Mix split

3. BTS will get a music-related award in large-scale award show, and break a YouTube record again

4. Ed Sheeran / Bruno Mars release albums of exactly the same music styles as their last era was

大家比個面，投個票吧

Little Mix No

其實比我想像中多人參加

It looks like Dj Snake may have a collab with BLACKPINK coming, after he liked a tweet about them on Coachella!

They are also performing on the same days at Coachella.

其實佢需要口水rap

依個post居然有20個人mon緊！
嘩，莫名其妙的感動

平時一定有堆齋睇唔出聲嘅人

多謝巴打

Girl groups with the most monthly listeners on Spotify:

#1. Little Mix - 18.8 million
#2. BLACKPINK - 13.6 million
#3. Destiny’s Child - 12.4 million
#4. Fifth Harmony - 10.8 million

According to Pitchfork, both Coachella weekends will be streamed live on YouTube for the first time in history!

點解Twitter stan話係因為blackpink先會咁

Rihanna remains as the ONLY artist in HISTORY to spend more than 1000 weeks on the UK Singles Chart!

She has spent 1127 weeks in the Top 75 of the UK Singles Chart.

係咩 有洗版 但我見到得兩個寫blackpink impact 反而有幾個寫ariana impact

CLS

其實點解會關佢地事

Iggy Azalea reveals that she has completed 6 tracks off her NEW ALBUM & that the project will consist of 12 tracks!

Imagine Dragons - Bad Liar (Lyric Video)

Sabrina Carpenter - Paris

Post Malone - “Wow.”

大家快啲出新歌

啲fans 乜都要贏

等睇到時YouTube chart room

@DUALIPA: SWAN SONG FROM MOTION PICTURE ALITA BATTLE ANGEL OUT JAN 25TH ⚔❤⚔❤ #Alita @alitamovie

好煩

就咁睇呢個post有見開嘅人個個都有討論或者支持呢個活動
再加埋少少其他人有20個都唔出奇

Queen Ri 舊年冇出歌都做到我spotify No.1

anti真係無限loop
快d出新歌啦

By Music Producer @beatsbyearthquake

Riri

Ariana Grande // thank u, next bloopers & extra scene // 1PM HKT

佢居然仲有貨賣

Ariana Grande - thank u, next (bloopers + deleted scene)

人地自己開record label添呀

I’m independent

11/1

We are excited

i have high hope in Normani

點解唔比喎

其實我有計到 只不過宜家加咗條刪除線
因為嗰時話淨係計bb100 如果大家同意計埋嘅話我可以加返落個大榜 冇問題的 睇大家頭

A blind woman is reportedly suing Beyonce’s Parkwood Entertainment because she can’t see Beyoncé’s official website.

Chris Brown - Undecided

There’s a real-life billboard with the face of Ally from “A Star Is Born” in Los Angeles right now!

Shakira will release a new album this year titled ‘El Dora2’ according to an article from Rolling Stone.

“Shallow” by Lady Gaga & Bradley Cooper spends a 73rd day at #1 on the Worldwide iTunes Song Chart. It ties Camila Cabello’s “Havana” as the 10th longest-running #1 in the chart’s history.

New Music Friday:
Benny Blanco, Calvin Harris & Miguel - I Found You / Nilda’s Story

Future - Crushed Up

Jimin, known for being in BTS, broke the record for the most streamed song in 24 hours on SoundCloud with debut single “Promise”. The song was streamed over 8.5 million times, and was previously held by Drake with “Duppy Freestyle”.

Khalid has revealed a new album will be released before Coachella.

Fast then a lambo
Skr skr skr

睇番全文個blind woman其實都有道理，始終web accessibility都好重要，而Bee個website好似用唔到text to speech tool

LIHKG YEAR-END CHART 2018
JAN 5
STAY TUNE

Britney Spears cancels #Domination Residency and is now on Indefinite Hiatus due to Father’s health.

Get well soon

“The Fame” by Lady Gaga has risen to #2 on Billboard’s Dance/Electronic Albums Chart, 10 years after its release!

“Born This Way” has also re-entered the chart at #24.

“Bad Romance” is also the #23 song on Billboard’s Dance/Electronic Songs Chart.

GodGa

Mark Ronson & Miley Cyrus - Nothing Breaks Like a Heart (Acoustic Version)

coming soon

Soon?

soon

大家想我soon嘅可以今日唔公布架

Queen Radio is back

Iggy Azalea reveals in a recent interview that she’s up to collaborating with Miley Cyrus on a hip-hop record.

Cardi B is expected to release a NEW SONG with Bruno Mars and another big artist on Jan 25 2019, however it may get postponed, Page Six reports.

Iggy Azalea reveals new details on her upcoming second album!

• New single in February + music video directed by Collin Tilley (Kream, Savior)
• Record will be completely finished on January 30th
• Album will be released in April / May

唔好學曬啲女騙子啲野

請快點公怖

大家有冇咩排名想知
例如邊個artist最多Nomination 邊首歌最多Nomination等等 睇下我可唔可以一次過公佈埋
當然 top10已有 below top10都有

得20首玩到啲咩

咁幾時公布 宜家定夜晚

是但啦
但係想搞個頒獎典禮

即係點
整幅圖比得獎者咁樣呀

整個list出嚟先啦

Announcement | 5PM

17mins left

大家一陣記得唔好quote份list 有啲長

每個獎比個巴打，打篇野出黎

夠鐘啦

LIHKG YEAR-END CHART 2018

合資格入圍作品：228首

Artist With Most Nomination: (包括feature)
1. Ariana Grande (12)
2. Nicki Minaj (11)
3. Lady Gaga (10)
4. Cardi B, Mariah Carey (7)

Song With Most Nominated: (包括feature)
1. Ariana Grande - thank u, next (11)
2. Lady Gaga & Bradley Cooper - Shallow (10)
3. Ariana Grande - no tears left to cry ;
Halsey - Without Me (6)
4. Lady Gaga - Always Remember Us This Way ;
Nicki Minaj - Good Form ;
JUICE WRLD - Lucid Dreams ;
Avril Lavigne - Head Above Water ;
Lana Del Rey - Venice Bitch

Top 10 Singles:
1. Lady Gaga & Bradley Cooper - Shallow (338pts.)
2. Ariana Grande - thank u, next (301pts.)
3. Lady Gaga - Always Remember Us This Way (210pts.)
4. Ariana Grande - no tears left to cry (206pts.)
5. JUICE WRLD - Lucid Dreams (144pts.)
6. Travis Scott - SICKO MODE (122pts.)
7. Childish Gambino - This Is America (116pts.)
8. Ariana Grande - breathin (106pts.)
8. Halsey - Without Me (106pts.)
10. Ariana Grande - God is a woman (103pts.)

Beloe Top 10 (11-20)
11. Lana Del Rey - Venice Bitch (102pts.)
12. Lady Gaga - I'll Never Love Again (100pts.)
13. Mariah Carey - With You (94pts.)
14. Avril Lavigne - Head Above Water (91pts.)
15. Nicki Minaj - Good Form (90pts.)
15. Christina Aguilera - Unless It's With You (90pts.)
17. Skylar Grey - Everything I Need (80pts.)
18. Nicki Minaj - Chun-Li (76pts.)
19. Ella Mai - Boo'd Up (70pts.)
20. Khalid - Better (65pts.)

打漏咗少少
Song with most Nomination
排第4係有5個提名

如果大家鍾意呢份表，又或者想再有下一次嘅話，可以比個正皮比上面個表
如果各位巴絲想知自己首歌成績點樣都歡迎留言，我有晒記錄的
同埋下一個po我應該會將呢個表搬過去 話晒宜家都就推完個po 可能有人會睇唔到

一首Cardi都冇

Shawn 同troye 都冇

我特登填Unless It’s Wih You喺第一位就係希望可以上榜 多謝各位有投到呢首嘅朋友

想知牛小姐嘅養老基金排第幾

Cardi最高分嗰首係top40
Shawn最高分嗰首係top30
Troye最高分嗰首係top50

計埋你有2個
一個排第1，一個排第2，所以可以上榜

得一個人填 我諗嗰個應該係你了
排64位

shallow同我自己年榜一樣排第一

我收到嘅form得一個填第一咋喎
佢仲要淨係填shallow呢一首就交咗個表

但竟然Artist With Most Nomination有份

Girls like you

This Is America有top10

The Weeknd
My Dear Melancholy d歌係咪都冇咩人投

有幾個artist我已經故意唔投等佢地唔好刷榜
但係結果都係兩個人連續上榜
證明大杯同媽媽好多人愛

會唔會有完整計分榜單？

The Weeknd有4首入圍 但全部都係得1票
排最高係Hurt You，#27位

大家都好愛佢地
另外完整版榜單係有的 但咁大如果放圖都要4，5張

頂

本身諗過投佢多一兩首歌，但最後都係淨係投咗跟Gesaffelestein果兩首

我無交form，因為我岩岩先整好自己個年榜

Lucid dreams

Mama slayyyyyy in 2018
我本身以為牛咪咪已經唔受大家嘅青睞唔會上榜 點知同大家最唔鐘意嘅Cardi B一齊上榜
利申：有提名Cardi 勿屌

Two Steps From Hell 算唔算主流?
係北歐好hit

我鍾意i like it同thru your phone
I like it like that 個sample加分

屌

如果唔麻煩可唔可以放埋
想睇

咁要等我排返靚個表先，應該聽日會有

麻煩哂

我放呢首做第二 一定係我地推到有得入榜

我都覺得個sample幾正，但除此之外

啱啱再double check發現又有一首原來係17年嘅歌
經刪除後有227首入圍作品
為咗唔令大家等咁耐所以頭先我都趕工整返靚份chart
圖就crop緊架啦 大家等多陣

我仲以為chun li可以top 10

FULL CHART. ENJOY

估唔到Lucis Dreams同Sicko Mode上到Top 10 尤其前者
一直以為佢喺非美國嘅人氣無咁高

Ariana Grande is now the FIRST female artist in HISTORY to have 9 lead songs with over 400 MILLION streams on Spotify!

‘thank u, next’ has now surpassed 400m Spotify streams. It’s one of the FASTEST songs in history to reach this milestone!

辛苦曬

“Blue Neighbourhood” by Troye Sivan has now surpassed 1 BILLION streams on Spotify, making it his first album to do so!

btw 有啲歌幾得意 雖然有好多人投佢
但因為個個都將佢放到好後 所以都排唔高
例如 let you love me. a million dreams. one kiss

Speaking to PEOPLE, Meghan Trainor revealed that she and new husband Daryl Sabara are looking to begin a family but they will be waiting until she goes on tour for her upcoming album that is due in 2019 to start.

係 見咁多人投以為排名都唔會太低 點知計完之後比一首排第一得一票嘅仲要低

唔quote full chart la
Thanks for making it

男歌手最威係JUICE WRLD

Little Mix reveal that in 2019 they will ’turn their attention fully to the US‘ & try to gain popularity in the US.

Jesy Nelson: “That’s our main aim, we really want to crack America. We‘re willing to put the work in.”

Yes ladies

我睇完結果都同意weighting太高
但我當初原意係因為多歌所以想大家細心d揀

Good luck 個人唔睇好

仲有個現象好得意
就係雖然nicki 係第二多人投既artist 有成11個
都只係少ari 1個
但佢一首歌都入唔到top 10 最高排15
證明左nicki今年係好努力 但作品質素始終差左啲

雖然大家都唔多睇好Nicki next era會成功come back
但作係近年加入嘅fans我都會繼續支持你的

作為第一次真係好成功

佢會架 佢一定會架 雖然佢而家懶左好撚多
希望2019同2020keep埋佢 十年好頭好尾 算係呢個decade嘅rap Queen
Btw有冇人估到佢新album會叫咩名
佢話過佢所有album名會出現過係freedom首歌
When I retire tell em Think Pink
Think Pink應該係佢第六張嘅名
我估第五張可能會叫Nicki Minaj 因為我實在搵唔到個似名嘅名

如果佢用番pink嘅話我真係會鬧死佢，Queen呢張碟如果改名做Pink Queen嘅話笑佢嘅人應該會少好多

呢個真係估佢唔到
諗住大家對新興嘅hip hop artists冇咩興趣
不過呢個榜整體男歌手真係弱好多，hip hop以外就更甚，頭一頁得20同24係男嘅純singer

Roman Reloaded有出現係Freedom嘅歌詞

實在太好喇

早知道加埋Lily Allen首Come On Then換Top 5其中一首

懷疑新Era會出現新人格 呢排見到佢飲Pickle Juice會唔會係有咗BB

發覺依個chart有個好處
就係知道自己聽緊嘅嘢有冇同好
見到Robyn阿姨爆冷上第23位有種感動
不枉我用盡電動基佬之心谷上去！！！

搞週榜一定好好玩，我會準時參與的

我都話佢要口水rap

多ari歌迷會會員好似係

Lil Pump - "Butterfly Doors" (Official Music Video)

請向Cardi同Iggy學習

佢兩個係口水rap既佼佼者

我只係屬於ari歌迷會 其他會嘅咩會員唔關我事

Tom Misch here

可唔可以唱返Welcome To The Party段verse既質素

CNN reports that Coachella will never be the same after Beyoncé!

“Can anyone truly measure up following Beyoncé Giselle Knowles Carter”

In her most recent interview with @MostRequestLive, @MileyCyrus has revealed that she has another song with @MarkRonson titled ‘Bad Karma’.

Charli XCX: making songs, who should feature?
Also Charli:

Babies after tour

Money

Splash, you feel good?

你明明日日就係到J savior

我講緊佢果段偽freestyle咋

Savior 真。高汁

以佢依家個勢黎講 生完仔一定flop落地核

未捉已經flop緊

flop it flop it flop it
flop it flop it flop it

ass

cashh

cashh

asss

flagggs

flop it flop it flop it

Survive The Summer真心高質

學iggy flop到落地核？

Re-up有 算同一隻album

From JLo Boyfd

Something is coming?

it’s going to be trash with selena

mo

mo in the motherfuckin house

Twitter嘅selenator 同arianator 好鍾意鬧交

Bring Me The Horizon - medicine (Official Video)
So pop

跟住咗唱同一齊bounce

歌迷會歡迎你

Justin Bieber’s manager @ScooterBraun teases Justin’s NEW ALBUM #JB5 in a new tweet. Who’s ready? 🔥

he know how to make pop shit

明明pillowtalk個勢頭咁勁

Miley Cyrus reveals there’s a track titled “Bad Karma” on her upcoming seventh album! #M7

that miley is coming back?

wrecking ball個期啲歌好正

第一次見呢幅圖，笑咗

Yas miley whats good

好似又空降又剩 歌碟都1
前排i dont wanna live forever, dusk till dawn個勢都掂 （雖然有ft) 冇諗過咁快謝晒

近期最慘係佢

淨係得transcript既頒獎禮

連同表現名單

dust till dawn 其實唔差，但係一聽一定比sia搶過曬

Hi 我係cd rom
有玩到個榜 發現原來呢到啲fans 都好集中
同埋有時啲歌年頭出 年尾已經唔記得

介唔介意透露下投咗啲咩

我排Lana 首mariners apartment complex 第1
點知原來Venice beach 多啲人鐘意
我都有投好大路 ,ari 個啲
同埋我都投左啲冇咁mainstream 嘅歌係頭10
例如Conan Gray

上其他forum啲人話Zayn等錢洗嗰陣就會出翻啲hit歌

因為Vernice bitch世界級
得閒share下啲少人識嘅嚟聽下 大家發掘下無限可能性

Top streaming female artists of 2018 in the US (via Buzz Angle):

•Ariana Grande - 8.2B
•Taylor Swift - 7.2B
•Rihanna - 5.7B

Little Mix & Luis Fonsi // Señorita // Dates TBA

次次聽到句sexy senoRITA, I feel your AURA都忍唔住笑

聽日要準備睇媽媽再次捧盃

viu tv有直播

副業天后 屹立不倒

幾點

8點紅地毯 9點開波
96台

事實係，佢再出口水歌都無人再聽了

乜都無出都5.7

只會令佢更懶更專注搞副業

Sarah今日終於唔使俾人槍斃

Golden globe best original song-Shallow

影后惜敗，glen close怨婦獲獎合理
奧斯卡最佳電影歌曲lock and load

今日個look比威利斯嗰三個look吊打

算啦 已經好滿意

Early Prediction:
1. Without Me (+1)
2. thank u, next (-1)
3. Sunflower (+2)
4. SICKO MODE (=)
5. High Hopes (+1)
6. Happier (+1)
7. Girls Like You (+7)
8. Drip Too Hard (+4)
9. ZEZE (+6)
10. Wow. (+37)

BB200:
1. 21 Savage - i am > i was
2. A Boogie Wit Da Hoodie - Hoodie SZN
3. Meek Mill - Championships
4. Post Malone - beerbongs & bentleys
5. Various Artists - Spider Man OST
6. Drake - Scorpion
7. Travis Scott - ASTROWORLD
8. Various Artists - The Greatest Showman OST
9. Kodak Black - Dying to Live
10. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST

Stream Shallow to have a good day

“I Like It” by Cardi B, Bad Bunny & J Balvin has now surpassed Iggy Azalea’s “Black Widow” feat. Rita Ora and is now the most played female rap song of ALL TIME on Shazam.

“Love Lies” was 2018’s biggest R&B song in the US, beating out “Finesse Remix” & “Young Dumb and Broke”.

TMZ reports that Cardi B and Offset are close to a reconciliation.

Rihanna has now followed two Jamaican producers, Rvssian & Di Genius. Di Genius is a Grammy award-winning producer, who produced Drake’s “Controlla”.

And she is at the studio right now!

有版你睇，Avril 三日唔埋兩日係studio 出事

bullshit
bullshit
bullshit
bulllshitttt

Halsey - Without Me (Live From Dick Clark’s New Year’s Rockin’ Eve 2019)

呢個live唔錯

歐美主流樂壇集中討論區23

驚唔小心推爆咗唔記得開
年榜擺埋過去了 不過full chart冇擺 廢事阻位

輕輕一推

冇人投Sam smith

佢上年啲歌麻麻

好鍾意佢翻唱嗰首you must love me

Feature都叫有一首

我投咗Promises